---
date: '2001-12-05'
excerpt: J'aimerais savoir si ceux qui possèdent Internet Explorer 6 peuvent envoyer des messages ! Pour cela, on aurait besoin d'un testeur pour le forum...
tags:
- solarus
title: Compatibilité
---

J'aimerais savoir si ceux qui possèdent Internet Explorer 6 peuvent envoyer des messages ! Pour cela, on aurait besoin d'un testeur pour le forum !!! Envoyez-nous un [e-mail](http://www.zelda-solarus.com/christopho128@yahoo.fr) pour votre rapport !

Merci d'avance pour nous dire si ça marche !
